[尋車] 係街見到架車volxxx

淨係見到車尾中間黑色volxxx
睇唔到咩廠，search過唔係veloster
車身都係流線型，尾燈2條led咁

搵左好耐都唔知咩款
有無人幫幫手，小弟唔係好識車

Volvo

Volvo ?

係volvo v40 t3 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
好型